我覺得依家最佳既對策，就係退場，休息一陣

我決定休息三個月
跟住過左民權法
港共就會解散
之後就會自然有真普選
香港人就可以坐享其成
一個唔覺意仲兩廣獨立，支支順勢解體
訓係度都贏
邊個話革命要付出要流血
香港人就係一路退場休息，一路革命，仲必勝
今次真係冇得輸，一於勇武退場

做文宣

YES 你最醒

岩呀 一於等天收班黑警啦
我地留係屋企就贏鳩硬

好

冇錯
民權法一出
支共自然解散

其實佢都曲得好明顯

總係有班人
成日話休息
又民權法
又國際支持
又唱所謂國歌
又天琦造神
又愛毛姨姨

如果你唔係曲線我就屌你老母

休息兩個禮拜，真普選自然送到
休息兩個月，支那都解體埋
信唔信